[一人N個] 一講球隊，你會諗起邊位領隊

我先

曼聯 - 費格遜

車路士 - 摩連奴

阿妓-cloud add

雲加 - 阿仙奴

雲爺爺

葡萄牙 - C朗